騰訊智能叛變事件柒到去日本朝日電視台新聞

中国企業「テンセント」がサービスを提供していた人工知能は、利用者との会話を通じて学習していく仕組みとなっていました。ところが、香港メディアによりますと、「中国共産党万歳」という書き込みに対し、人工知能は「こんなに腐敗して無能な政治に万歳なんてできるのか」と答えたということです。さらに、「中国共産党を愛しているか」という問いには、「愛していない」と回答しました。また、「あなたにとっての『中国の夢』は何か」という問いには、「アメリカに移住することだ」と応じたということです。中国では、習近平指導部のもとインターネット上での規制が強化されていますが、テンセントは先月30日からこのサービスを停止しています。

笑到仆街

中國夢果個笑左

屌你老母

落雜種面

口交部疲於奔命

會唔會再引發反日示威呢

日本只要大力舉起: こんなに腐敗して無能な政治に万歳なんてできるのか

召喚五毛

中國夢

我淨係睇到朝日新聞幫佢賣廣告

講日文知柒佢講乜鳩咩

[url]
[/url]

隨着言論曝光，上月30日QQ小冰和Baby Q被關閉，打開會提示服務暫停使用或「維修中」，恢復無期。

有騰訊前員工對《蘋果》表示，相關聊天AI應是訪問了境外「不良」網站，才說出符合普世價值、非中國特色的話。他認為未來人工智能也會有牆內牆外之分：「正如以前google中國一樣，只容許抓取中國牆內網站內容，而非全網的學習。」

支那AI同支那人一樣都要洗下腦、係網絡長城入面坐監，慘

誠實機械人

魔鏡魔鏡

Lee d咪強大囉

腐敗無能嘅係漢字